Trump發言2天後瑞典發生暴動

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普（Donald Trump）18日在佛羅里達州墨爾本市舉行造勢大會時表示，「看看瑞典昨晚發生的事」，但瑞典政府卻說沒發生任何事。在川普發言後2日，瑞典真的發生暴動。
川普18日批評歐洲難民政策，「你看看在德國發生了什麼事？你看看昨晚在瑞典發生了什麼事？瑞典欸，誰相信會發生這種事？他們收了一堆。他們正惹上他們以前從不會覺得有可能的問題。」
川普此舉被瑞典民眾在推特上嘲笑，瑞典前首相畢爾德（Carl Bildt）也諷刺，「瑞典？恐怖攻擊？他在講什麼啊？一堆問號。」
20日瑞典首都斯德哥爾摩郊區林克比區（Rinkeby）發生暴動，警察逮捕一名販售毒品的嫌犯後，引發約30到50名戴面罩民眾向警察投擲石頭、焚燒汽車，還破壞幾家商店。一名攝影記者表示，約15位民眾受到攻擊，他自己的相機也被搶奪。該區域人口有75％是移民，為斯德哥爾摩最多移民居住的地區之一。

時光機
曼德拉效應
預言家

收咁撚多垃圾假難民入黎想補充勞動力
襯地冧啦

情報早左爆

Cia

左膠：廢柴Trump

美國總統有外星人撐腰，有時光機都唔奇
侵口快快講左

有冇睇過未來報告

我嘅預言唔可以出錯

不要試探

陰謀論:侵侵講完之後自己搵人去煽動

用常識去判斷已經知遲早會出事
不過左膠永遠唔肯面對

個執行機關遲咗兩日先做嘢，侵侵唔知道以為已經做咗
而家白宮閂埋門屌緊人

未來撚

瑞典一向都好有問題，係有d人唔肯承認